禁制令咋，唔係禁步踏足呀各位!

法律撚有錯請屌

機管局係申請禁制令
任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

但唔係禁止踏足機場
咁即係機場可以照去
但唔可以意圖堵塞，干擾，靜坐，叫口號，掛banner, poster等 含抗議示威成份的公眾活動
著含有抗議字句既衫應該冇問題，有冇巴絲同朕check下

為避免嫌疑，可以着其他顏色衫，旅行打扮， 拖個篋，去機場shopping,食野，大家一齊係裡面慢行兜圈，但唔好有隊形咁行，好易俾人有位入
即係好似行花市咁水洩不通冇隊形咁行就得，全程唔好叫口號唔好有示威動作

大家有對策嘅不妨攞出黎傾

頭盔: 法律撚有錯請更正 唔想害人

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

自推
Btw 標題打錯 禁止踏足

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

推法律

推

自推

推呀

我去鳩嗚得唔得